返左幾年工就明，靚係屈機過大波

又靚又大就屈過靚同大波

正常樣加大波>靚平胸

太子爺最屈機

淫西>靚大波

老細通常重口味

相？

至理名言

大波>中上

咪講廢話啦屌你老母

咪又係無份屌

普通樣都已經受歡迎啦

大佬五官端正加唔肥算靚啦

關乜撚野屌事啊